城門河呢舊乜嘢嚟

獎門人水上大激鬥

啲屎水

挪亞方舟

俾Ufo降落用

等啲人可以係上面扑野

野餐

填緊河填到一半

啱啱過咗端午節，比屈原爬返上嚟